<resources>
    <string name="app_name">Film_views</string>
    <string name="boevik">Боевики</string>
    <string name="kpmedii">Комедии</string>
    <string name="drammi">Драммы</string>
    <string-array name="movie_titles">
        <item>Возрождение Юрского периода</item>
        <item>Мажор. Фильм</item>
        <item>Паркер (Фильм 2013)</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_descriptions">
        <item>Учёная вместе с группой сопровождения отправляется на загадочный остров, куда несколько десятилетий назад упал метеорит.</item>
        <item>Мажору удаётся сбежать из тюрьмы и начать новую жизнь среди светской тусовки.</item>
        <item>Поклонники мужественного Джейсона Стэйтема получили очередную возможность насладиться суровым обаянием любимого актера.</item>
    </string-array>
    <string-array name="count">
        <item>280руб</item>
        <item>260руб</item>
        <item>230руб</item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_titles1">
        <item>Перевозчик: Наследие</item>
        <item>Бар "МоскваЧики"</item>
        <item>1+1</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_descriptions1">
        <item>Остросюжетный криминальный боевик совместного производства Франции и Китая. </item>
        <item>Смотри в 4К! Летняя комедия с Яной Кошкиной, Марком Богатырёвым, Михаилом Тарабукиным рэпером Давой в главных ролях.</item>
        <item>Прикованный к инвалидному креслу аристократ нанимает себе в помощники человека, который подходит для этой работы меньше всего – только что освободившегося из тюрьмы темнокожего парня</item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_titles2">
        <item>Чернобыль</item>
        <item>Вызов</item>
        <item>Мужское слово</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_descriptions2">
        <item>После аварии на Чернобыльской АЭС молодой пожарный Алексей присоединяется к группе ликвидаторов, направленных на устранение последствий катастрофы.</item>
        <item>Первый в мире фильм, снятый в космосе. Юлия Пересильд в драме Клима Шипенко о невероятной миссии кардиохирурга Евгении, которая должна провести сложную операцию прямо на МКС.</item>
        <item>Отец баррикадируется в больничной палате сына, уже долго находящегося в коме, и берёт в заложники медиков, которые собирались отключить мальчика от систем жизнеобеспечения.</item>
    </string-array>
</resources>